1. Tolong untuk build project base ini sebelum build project lainnya
2. mvn clean install -DskipTests
3. Setelah berhasil terinstall di local maven repository, build image project lainnya (sudah disertakan script sh di setiap service)